將軍澳一間單人房招flatshare

$7000，齊哂傢電，床等，招短租only

有意tg傾 @flatshare123

有閪減$2000ok?

一次性交租減幾多

有30cm有無優惠

一次30mins以上有冇得優惠